{"creationDate": "2018-04-28 11:57:51", "type": "questionnaire","id":"di3ybmd51d8jgc7thdt","title":"Palavras importantes ","questions":[{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_1unkz4h7f57jgi9dpbz","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"emprego","detail":"","answers":[{"id":"zug2s6fhdwcjgi9dpbz","answer":"emploi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_7v2tuo2c29xjgi9ared","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sacada","detail":"","answers":[{"id":"j4gnckpsbqjgi9aree","answer":"balcon","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_rdf86tn2udojgi968i6","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"conseguir","detail":"","answers":[{"id":"8yn80fdiksjjgi968i6","answer":"réussir","correctDistance":0,"point":1},{"id":"x7pwqjw4wjgi96mqh","answer":"arriver","correctDistance":0,"point":1},{"id":"agbryuv0gqvjgi97lj1","answer":"obtenir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"foundType":"question","questionnaireTitle":"Palavras importantes ","questionnaireId":"di3ybmd51d8jgc7thdt"},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_8x6z65n41xjjgi7w8tx","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"falar em","detail":"","answers":[{"id":"1pxuiav1e98jgi7w8tx","answer":"parler de","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_zs15bfdad6jgi7u9g3","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"perigoso","detail":"","answers":[{"id":"v8l4s2p8nfrjgi7u9g3","answer":"dangereux","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_qqpuvzbvinjgi7i48y","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pesar","detail":"","answers":[{"id":"etq8xaj6g95jgi7i48y","answer":"peser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cnriruq9d9pjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"algodão","detail":" ","answers":[{"id":"heyqq2e26ujgc7thdt","answer":"coton","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_2nyax8exnr2jgg4yl50","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chumbir","detail":"","answers":[{"id":"zrpniggnngjggke74q","answer":"couler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_lec2bhkfgujgfak6e8","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"outro","detail":"","answers":[{"id":"f2qfumr0mlajgfak6e8","answer":"autre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_nsgeh7wrwejgfagz83","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"garota","detail":"","answers":[{"id":"rvhm0h9khnjgfagz83","answer":"fille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_jjtsn0nbbspjgfa1br0","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"resposa","detail":"","answers":[{"id":"5j2qmbrxnqjgfa1br0","answer":"réponse","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_6ykak8qgk3pjgf9u0ky","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"varias","detail":"","answers":[{"id":"bp20yvekutujgf9u0ky","answer":"plusieurs","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_63n637v44r3jgeymz3u","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"qualquer","detail":"","answers":[{"id":"v7znfnayp0sjgeymz3u","answer":"quelconque","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_oyv8al2fgmfjgeykyzy","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nenhuma","detail":"","answers":[{"id":"praouvf6uknjgeykyzz","answer":"Aucune","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_h40awey7ftujge732t6","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escolha","detail":"","answers":[{"id":"s8ahjgqlyqjge732t6","answer":"choix","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_u8gpfi3n2ajgdwia6c","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"algumas","detail":"","answers":[{"id":"49x5tsxa0j3jgdwia6c","answer":"quelques","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_j1dyw9pcsvsjgdwjz3w","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"dobro","detail":"","answers":[{"id":"pelaxryor3bjgdwjz3w","answer":"double","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_6zb1pbxrgmmjgdtxehf","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"seculo","detail":"","answers":[{"id":"mfy7qd5d84rjgdtxehf","answer":"siècle","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_5qa5hdq4qbfjgdu4wcj","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"vó","detail":"","answers":[{"id":"ipi6oqao5rgjgdu4wcj","answer":"grand mère","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_hdok3okzzvsjgdupf87","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"avó","detail":"","answers":[{"id":"a1oy7s319ljgdupf87","answer":"grand père","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_74mx16tzqxxjgdvnzd7","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"maioria","detail":"","answers":[{"id":"zbet0hp98wpjgdvnzd7","answer":"majorité","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_ax7zoeo2cyvjgdvov20","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sétima, sétimo","detail":"","answers":[{"id":"4jhw3sb6qd8jgdvov20","answer":"septième","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_qdk6rscaqhejgdvqv6n","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nova, nono","detail":"","answers":[{"id":"e82mnxvnozljgdvqv6n","answer":"neuvième","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_r0hic8tq44tjgdvuuj5","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"neto, neta","detail":"","answers":[{"id":"dpazoinr1fkjgdvuuj5","answer":"petite fille, petit fils","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_9nyvrear8lejgdvwo3p","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"oitavo, oitava","detail":"","answers":[{"id":"mwjvm7l0cvajgdvwo3p","answer":"huitième","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_fa2wglrtuoejgdw3d2i","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tonelada","detail":"","answers":[{"id":"i4y62yiq32jgdw3d2i","answer":"tonne","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_t43kw5aomxdjgdw74dz","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"metade","detail":"","answers":[{"id":"7xp4djaztwwjgdw74dz","answer":"moitié","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_0t70qw31792ojgdw8x8c","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"par","detail":"","answers":[{"id":"8otye1d1arwjgdw8x8c","answer":"paire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_t6bbxnytjwnjgdtulp4","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"fanzendeiro","detail":"","answers":[{"id":"6f3d1skce93jgdtulp4","answer":"fermier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_hf1upj9ol2jgdto2bi","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"brinquedo","detail":"","answers":[{"id":"zbs86he46cjgdto2bj","answer":"jouet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qj55rjau4cejgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"amargo","detail":"","answers":[{"id":"0jrywmfmm79jgc7thdt","answer":"amer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y1h6dbcuscsjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"apesar","detail":"","answers":[{"id":"6hj99qgr5ljgc7thdt","answer":"malgré","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wh6ivxxy1tbjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"areia","detail":"","answers":[{"id":"7zmr0eiop9ejgc7thdt","answer":"sable","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5333fo8c0wdjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"as vezes","detail":"","answers":[{"id":"19eisdwq827jgc7thdt","answer":"parfois","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"foundType":"question","questionnaireTitle":"Palavras importantes ","showAnwsers":true},{"id":"cb6si9x8zc4jgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"barriga","detail":"","answers":[{"id":"q3tky499o5jgc7thdt","answer":"ventre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wy4tq4vc7sjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"bastante","detail":"","answers":[{"id":"xmrk8m7qcrajgc7thdt","answer":"assez","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"odatqa4o8fpjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"beijo","detail":"","answers":[{"id":"eots8cri80ejgc7thdt","answer":"bise","correctDistance":0,"point":1},{"id":"im3i4g9xk7jgc7thdt","answer":"bisou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"724pdrtt758jgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"boate","detail":"","answers":[{"id":"uvtong3tkoejgc7thdt","answer":"boite","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y6g0iiauiujjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"braço","detail":"","answers":[{"id":"hd86f8e8udjgc7thdt","answer":"bras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2ae15eqk4rljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"brinquedo","detail":"","answers":[{"id":"z8kphx4hakajgc7thdu","answer":"jouet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"tctbm2jzg1jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"calças","detail":"","answers":[{"id":"hjo13iu1uoijgc7thdu","answer":"pantalon","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ynph95qdf99jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"carruagem","detail":"","answers":[{"id":"f7ogdtgxd5ljgc7thdu","answer":"wagon","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lbnos1fmrtajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"codigo","detail":"","answers":[{"id":"f722m2q9b3hjgc7thdu","answer":"code","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"olv9udelr1kjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"comprido","detail":"","answers":[{"id":"cxnsckidp8jjgc7thdu","answer":"long","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"88udetorrmnjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"concha","detail":"","answers":[{"id":"ghbonn32znjjgc7thdu","answer":"coquillage","correctDistance":0,"point":1},{"id":"lx44xm08wljgc7thdu","answer":"coquille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"00tvl8k6sjz7jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"corrente","detail":"métal","answers":[{"id":"jmz3cbmid1jgc7thdu","answer":"courant","correctDistance":0,"point":1},{"id":"xjdotzzxipjgc7thdu","answer":"chaine","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ktrt03trqgjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"doente","detail":"estar doente","answers":[{"id":"f6cf65wssmjgc7thdu","answer":"malade","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"foundType":"question","questionnaireTitle":"Palavras importantes "},{"id":"7kfoltipib7jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"dono","detail":"A dona é uma vilha mulher","answers":[{"id":"f3w2qancpbjgc7thdu","answer":"propriétaire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4mme3iwtbqxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"dor","detail":"Tenho dores de cabeça","answers":[{"id":"t51ngnwtcyjgc7thdu","answer":"douleur","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uz8lkfcky38jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"então","detail":"","answers":[{"id":"bol2v81pgzgjgc7thdu","answer":"alors","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"35q25eyy1iqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escada","detail":"Eu não gusto de escadas rollantes","answers":[{"id":"qlv09r0bn68jgc7thdu","answer":"escalier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gkh6jdvwbhijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escova","detail":"","answers":[{"id":"nisvc3nvxfjgc7thdu","answer":"brosse","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"v4iehlfuc6jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"espelho","detail":"","answers":[{"id":"w3f9av0y04jgc7thdu","answer":"miroir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"d6yp5ohigpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"esquina","detail":"","answers":[{"id":"k32c5u8ykwcjgc7thdu","answer":"coin","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lnnxxdjtzmjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ferramentas","detail":"","answers":[{"id":"0960b8864r9wjgc7thdu","answer":"outils","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vhd4unjn5oajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"folha","detail":"","answers":[{"id":"n1b1rai612pjgc7thdu","answer":"feuille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"doyuch3x6xjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"fome","detail":"Estou com fome","answers":[{"id":"0no2flaz23rfjgc7thdu","answer":"faim","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4je5x4wx4qjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"geladeria","detail":"","answers":[{"id":"dqkt3odhofijgc7thdu","answer":"frigo","correctDistance":0,"point":1},{"id":"myqkj5a3ddgjgc7thdu","answer":"frigidaire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7xncspkry43jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"guarda-chuva","detail":"","answers":[{"id":"gof8ptv2l79jgc7thdu","answer":"parapluie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ukzb232zoppjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"inicio","detail":"","answers":[{"id":"x9lucs0903jgc7thdu","answer":"début","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4ifogo3pr99jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"jolho","detail":"Meus pernas e jolhos estam dolorosos","answers":[{"id":"2t4cn5p7agrjgc7thdu","answer":"genou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hy44ju777rpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"juiz","detail":"","answers":[{"id":"i9vy6nvayqkjgc7thdu","answer":"juge","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ix9nyfmw9qjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"junto/junta","detail":"","answers":[{"id":"1jk958u2fntjgc7thdu","answer":"ensemble","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sa5thoyxu9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"lã","detail":"Eu não gusto de pele, prefriero lã","answers":[{"id":"25od80co8hyjgc7thdu","answer":"laine","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6ratrgcckwkjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"lar","detail":"maison","answers":[{"id":"2vo30jxdn3jjgc7thdu","answer":"foyer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"e3m51ew9eurjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"livraria","detail":"","answers":[{"id":"tddzite4wdjgc7thdu","answer":"librairie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z1vezvy2d9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"logo","detail":"","answers":[{"id":"4ym37zagg9gjgc7thdu","answer":"ensuite","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m62yagprobojgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"longe","detail":"","answers":[{"id":"1pzxhabl7tqjgc7thdu","answer":"loin","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bvn8gucv4tujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"luva","detail":"","answers":[{"id":"n2qtthyxitmjgc7thdu","answer":"gant","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"h1ohn834i0tjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"marco","detail":"","answers":[{"id":"58jdgk8ki39jgc7thdu","answer":"marque","correctDistance":0,"point":1},{"id":"5y7vqt6uij8jgc7thdu","answer":"étape","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rwujd5dewujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"massà","detail":"italiennes","answers":[{"id":"qz8v7v3jzjfjgc7thdu","answer":"pates","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"keyirtj4l7jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"meia","detail":"","answers":[{"id":"8wnbpula796jgc7thdu","answer":"chaussette","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"aw38z4lqoxfjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"moeda","detail":"monnaie","answers":[{"id":"nix1u4okrrnjgc7thdu","answer":"pièce","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"h0oj1torg45jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nariz","detail":"","answers":[{"id":"97kr3v3h94cjgc7thdu","answer":"nez","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w6dex3oem5jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nota","detail":"argent","answers":[{"id":"8hifvts6auujgc7thdu","answer":"billet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x0jpkoccxotjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nunca","detail":"","answers":[{"id":"gnrg2g441dcjgc7thdu","answer":"jamais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gplcm5bmnchjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"oculos","detail":"","answers":[{"id":"7u06hfqv8fpjgc7thdu","answer":"lunettes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1vtwq1pzx37jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"oléo","detail":"","answers":[{"id":"0zqghopyqk3mjgc7thdu","answer":"huile","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uy8qtdemjlqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"olho","detail":"","answers":[{"id":"20da9gsh3zwjgc7thdu","answer":"oeuil","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"juevnxfl1cjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ouro","detail":"métal","answers":[{"id":"9zwkw2aqtttjgc7thdu","answer":"or","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ff8ilrya449jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"padaria","detail":"","answers":[{"id":"dg3l76ltdqajgc7thdu","answer":"boulangerie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"113tzsb1rgrjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"parabéns","detail":"","answers":[{"id":"dx1sq9ujkc5jgc7thdu","answer":"félicitations","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"26fssvl425ljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"parraro","detail":"","answers":[{"id":"jxodyte34rijgc7thdu","answer":"oiseau","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2us8ylw281fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"peça","detail":"de moteur","answers":[{"id":"80m7i87dvmjgc7thdu","answer":"pièce","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"np1k1a9wcnmjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pedaço","detail":"","answers":[{"id":"4oac8rejiejgc7thdu","answer":"morceau","correctDistance":0,"point":1},{"id":"930rn0ksd5jgc7thdu","answer":"bout","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"j4kn7wc3n9sjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pele","detail":"cuir","answers":[{"id":"k0ces7cp93ljgc7thdu","answer":"peau","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ggqpai53v4gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pelo menos","detail":"","answers":[{"id":"qto9df08b59jgc7thdu","answer":"au moins","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sxs3vj7x46njgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pente","detail":"","answers":[{"id":"a9x3q002vgwjgc7thdu","answer":"peigne","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4gizmxor5ayjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"perna","detail":"","answers":[{"id":"07f5kee4wqfcjgc7thdu","answer":"jambe","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bnbn0n73otjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"perto","detail":"proche","answers":[{"id":"kdzp9ikddhjgc7thdu","answer":"près","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"n3xai4x339rjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pilha","detail":"","answers":[{"id":"d6oxre3hzd7jgc7thdu","answer":"pile","correctDistance":0,"point":1},{"id":"fqem98vdmtbjgc7thdu","answer":"batterie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1klb4lf1dwujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"povo","detail":"","answers":[{"id":"jlsxc6m0x6ijgc7thdu","answer":"peuple","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z0zgf9d16ljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"prata","detail":"métal","answers":[{"id":"gdrwsq5qmzjgc7thdu","answer":"argent","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4srhswbba3hjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"present ","detail":"","answers":[{"id":"du4ez7kbvn8jgc7thdu","answer":"cadeau","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"107145yqzowjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"projeto","detail":"","answers":[{"id":"9t4pxh1bv0ujgc7thdu","answer":"projet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"91558gaccebjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"quadrada","detail":"","answers":[{"id":"hs8ubk9p2nkjgc7thdu","answer":"carrée","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nmwf783m4fsjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"refeição","detail":"","answers":[{"id":"qbt469474uljgc7thdu","answer":"repas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9tyg3ughrcjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"revista","detail":"","answers":[{"id":"l7acaci0w8njgc7thdu","answer":"magazine","correctDistance":0,"point":1},{"id":"h1w5nll1b1rjgc7thdu","answer":"revue","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9tpoxozxe7jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"vestido","detail":"","answers":[{"id":"f3q0iuz5qv4jgc7thdu","answer":"robe","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7ir57wb8xvrjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"roda","detail":"","answers":[{"id":"fckcx9t8rn7jgc7thdu","answer":"roue","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7gcpv9pzlzmjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"rosto","detail":"","answers":[{"id":"o1h9szr5n98jgc7thdu","answer":"visage","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"31hlv9e1lftjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"roupa","detail":"","answers":[{"id":"ecwj5kzmrwwjgc7thdu","answer":"vêtement","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ytx3f8fu59jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"saia","detail":"","answers":[{"id":"f6hlh6j9f7njgc7thdu","answer":"jupe","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qy54sa9pvvjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"seda","detail":"","answers":[{"id":"ri5n7bqog5jgc7thdu","answer":"soie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cfnmp7au4w8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sede","detail":"Estou com sede","answers":[{"id":"hwdmj4e5s97jgc7thdu","answer":"soif","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c0u5j902buqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sobrenome","detail":"de famille","answers":[{"id":"5068f5ychx3jgc7thdu","answer":"nom","correctDistance":0,"point":1},{"id":"ng2ncwznuwjgc7thdu","answer":"nom de famille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lv02ckgf2ejjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sombra","detail":"","answers":[{"id":"dz07pfea52jjgc7thdu","answer":"ombre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lj645dvx08ejgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"teclado","detail":"","answers":[{"id":"0bwii8p9lomjgc7thdu","answer":"clavier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6xcdfe7yt08jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tela","detail":"","answers":[{"id":"9q7x90pmrudjgc7thdu","answer":"écran","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"aohs956b70jjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"toalha","detail":"","answers":[{"id":"mekz188ebebjgc7thdu","answer":"serviette","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mfwm4zzm0gpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"velha","detail":"","answers":[{"id":"oth1b6ougkjgc7thdu","answer":"vieille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"73v4hgywoprjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"gente","detail":"","answers":[{"id":"fc1a6mr7ynujgc7thdu","answer":"gens","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cksop4q91qejgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cidadão","detail":"","answers":[{"id":"wim3bes8zbjgc7thdu","answer":"citoyen","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"83ahpmnyacrjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"casal","detail":"","answers":[{"id":"zuw11ospm2tjgc7thdu","answer":"couple","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dw47toth5lhjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"preso","detail":"","answers":[{"id":"2aem6bnwiejjgc7thdu","answer":"prisonnier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6ifa1uhaocmjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sujeito","detail":"","answers":[{"id":"t2daiobagoajgc7thdu","answer":"sujet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"n6dubutfkbijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"socia","detail":"","answers":[{"id":"nra1libpcvmjgc7thdu","answer":"associé","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m102ro9vu6jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"garoto","detail":"","answers":[{"id":"dae7zmnr51sjgc7thdu","answer":"garçon","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zs64z8mwh3jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"gênero","detail":"","answers":[{"id":"krkr20okluqjgc7thdu","answer":"genre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ohjyz1x2px9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"multidão","detail":"","answers":[{"id":"o3lid2f22zfjgc7thdu","answer":"foule","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c1meh8yrql8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"hospedes","detail":"","answers":[{"id":"9ek2azzq8krjgc7thdu","answer":"invités","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3u20n1lstpxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"abrir","detail":"","answers":[{"id":"3sbvedqwg76jgc7thdu","answer":"ouvrir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"b6wju5i371qjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"acabar","detail":"","answers":[{"id":"u1a8hk618lfjgc7thdu","answer":"finir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ybycmdaleuhjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"aceitar","detail":"","answers":[{"id":"14rkgnrervjgc7thdu","answer":"accepter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"buq0xkzdxvajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"acender","detail":"","answers":[{"id":"iyu68w0jx9jgc7thdu","answer":"allumer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nnaqy97symljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"achar","detail":"","answers":[{"id":"l0cj1qfwrsjgc7thdu","answer":"penser","correctDistance":0,"point":1},{"id":"i0uposu7xcijgc7thdu","answer":"trouver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4e41h3ruoi9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"acontecer","detail":"","answers":[{"id":"4yb4payuqnvjgc7thdu","answer":"se produire","correctDistance":0,"point":1},{"id":"giwkxzx6ywgjgc7thdu","answer":"se passer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"e123vb75pomjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"acordar","detail":"","answers":[{"id":"15wpy848xdcjgc7thdu","answer":"se réveiller","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"slj6oasq47djgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"adorar","detail":"","answers":[{"id":"jjxdwha5jyjgc7thdu","answer":"adorer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4wpnqlqpuwfjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"agradecer","detail":"","answers":[{"id":"9mwazzxqgvjgc7thdu","answer":"remercie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zt47110j89jjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ajudar","detail":"","answers":[{"id":"hsp6xqljxojgc7thdu","answer":"aider","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"umt78s47itjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"almoçar","detail":"","answers":[{"id":"hvuaxib8jwvjgc7thdu","answer":"déjeuner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nqk5moj32vjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"alugar","detail":"","answers":[{"id":"2tojahnq1gejgc7thdu","answer":"louer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"of8ygar3hajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"andar","detail":"","answers":[{"id":"tulepydh7pjjgc7thdu","answer":"marcher","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fw28lxuspokjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"apagar","detail":"","answers":[{"id":"p8c99ayxvr8jgc7thdu","answer":"éteindre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gkhhsnld99jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"apanhar","detail":"train","answers":[{"id":"dq976bm2hejgc7thdu","answer":"attraper","correctDistance":0,"point":1},{"id":"lhzuylg1eidjgc7thdu","answer":"prendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ceyer8pwd9mjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"apontar","detail":"du doigt","answers":[{"id":"c879n6uwhujgc7thdu","answer":"pointer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"u1rawuxg2ogjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"aprender","detail":"","answers":[{"id":"fpvdbs2xn0djgc7thdu","answer":"apprendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ra1j5guymgijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"arrumar","detail":"","answers":[{"id":"e3dnzrk6nivjgc7thdu","answer":"arranger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dip2vv2dvdwjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"assinar","detail":"","answers":[{"id":"ntyaz470psjgc7thdu","answer":"signer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6vuest3r7xjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"atinger","detail":"","answers":[{"id":"4pjzu97stuqjgc7thdu","answer":"atteindre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m4p2hokpsqqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"atrasar","detail":"","answers":[{"id":"j49tyntic2njgc7thdu","answer":"retarder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pfa03i70qtqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"atravessar","detail":"","answers":[{"id":"5trqurqq22jgc7thdu","answer":"traverser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ugt8r86sh9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"beber","detail":"","answers":[{"id":"o4j69900filjgc7thdu","answer":"boire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"eem0m7gk4iejgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"beija","detail":"","answers":[{"id":"eryw7tuenmsjgc7thdu","answer":"embrasser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fysu18qqwxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"brincar","detail":"","answers":[{"id":"on1bm1thamhjgc7thdu","answer":"jouer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fi94sxef9g6jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"caminhar","detail":"","answers":[{"id":"x614w1lcc9pjgc7thdu","answer":"marcher","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1u35gtah5oxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cancelar","detail":"","answers":[{"id":"f28eta3jp7jjgc7thdu","answer":"annuler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zow6ywbsuunjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cantar","detail":"","answers":[{"id":"28ngw5q242xjgc7thdu","answer":"chanter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4vejrld5ycnjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"carregar","detail":"","answers":[{"id":"rw6lf3jpkzbjgc7thdu","answer":"charger","correctDistance":0,"point":1},{"id":"p339rni3whjgc7thdu","answer":"transporter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ttd3ykc4k7sjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"casar","detail":"","answers":[{"id":"pbqqgq6vkijgc7thdu","answer":"marier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zwuqpi265hjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chamar","detail":"","answers":[{"id":"tyju4dflx9gjgc7thdu","answer":"appeler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g0b3gqcaplwjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chegar","detail":"","answers":[{"id":"hxdcw09k4p8jgc7thdu","answer":"arriver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k1x8l9xrgiojgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chorar","detail":"","answers":[{"id":"v9yqzcbr47pjgc7thdu","answer":"pleurer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c1p01e3bt7qjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"colocar","detail":"","answers":[{"id":"d1qoi54o8wijgc7thdu","answer":"mettre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lgxh2ltfgcdjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"combinar","detail":"","answers":[{"id":"353a2yof8fxjgc7thdu","answer":"combiner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vksijumzk6cjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"começar","detail":"","answers":[{"id":"85c78zgcsiujgc7thdu","answer":"commencer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"10efwi85hfqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"comer","detail":"","answers":[{"id":"8f2pg8a5thwjgc7thdu","answer":"manger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dz4olij7nlijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"comprar","detail":"","answers":[{"id":"gsjq919jcrujgc7thdu","answer":"acheter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"udxh7z8hnxcjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"concordar","detail":"","answers":[{"id":"zlnskepi7ejgc7thdu","answer":"être d'accord","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nkvzgucmvtpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"conduzir","detail":"","answers":[{"id":"lx4hsu0wf5jgc7thdu","answer":"conduire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w4x7gu94o2ljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"conhecer","detail":"","answers":[{"id":"v5v1h2om1njgc7thdu","answer":"connaître","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"007ffw82jf10cjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"continuar","detail":"","answers":[{"id":"8litulkpe0wjgc7thdu","answer":"continuer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"0nx7z687v5pjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"conversar","detail":"","answers":[{"id":"qiwhf21ijmfjgc7thdu","answer":"converser","correctDistance":0,"point":1},{"id":"g7btz8v1qrjgc7thdu","answer":"discuter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3h7tyku9gfujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"convidar","detail":"","answers":[{"id":"mopqjpunfojgc7thdu","answer":"convier","correctDistance":0,"point":1},{"id":"q82gffmh2hejgc7thdu","answer":"inviter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jahaustoefmjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"costumar","detail":"","answers":[{"id":"tkaoqx0e0dajgc7thdu","answer":"avoir l'habitude de","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vdc5i8z441jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cozinhar","detail":"","answers":[{"id":"wg35oefus3njgc7thdu","answer":"cuisiner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"htzq4woprswjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"crescer","detail":"","answers":[{"id":"ob8yewuizajgc7thdu","answer":"grandir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"28m16pdj6dkjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cuidar","detail":"","answers":[{"id":"oczo49w3itjgc7thdu","answer":"s'occuper","correctDistance":0,"point":1},{"id":"b2rzfhxoy0ujgc7thdu","answer":"prendre soin","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nepyga2kuysjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"dançar","detail":"","answers":[{"id":"yj03zt1ekejgc7thdu","answer":"danser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x0zrj7jzhunjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"deixar","detail":"","answers":[{"id":"bw7cy5y30jojgc7thdu","answer":"laisser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cbvsd13udz4jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"descansar","detail":"","answers":[{"id":"ckymzyr08hnjgc7thdu","answer":"se reposer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ea3630vdx7gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"descer","detail":"","answers":[{"id":"mlamv78o9rrjgc7thdu","answer":"descendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g37f647wsj6jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"desejar","detail":"","answers":[{"id":"a09ys5z0rjhjgc7thdu","answer":"souhaiter","correctDistance":0,"point":1},{"id":"ygzgn19ecvbjgc7thdu","answer":"désirer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ejt1wphvm24jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"desenhar","detail":"","answers":[{"id":"li6w3ynyh6ljgc7thdu","answer":"dessiner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ice3ilra5cpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"desligar","detail":"","answers":[{"id":"wmqrfxaynrcjgc7thdu","answer":"déconnecter","correctDistance":0,"point":1},{"id":"fiz54k000oijgc7thdu","answer":"éteindre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y2lg2deqeifjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"encher","detail":"","answers":[{"id":"q4urxi6j58jgc7thdu","answer":"remplir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hi33zdvxw74jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"encontrar","detail":"","answers":[{"id":"yjrr7co0znjjgc7thdu","answer":"trouver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"omh39u9e7fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"enganar","detail":"","answers":[{"id":"7k8v94qpxcajgc7thdu","answer":"tromper","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"swxwkv2x2y8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"entender","detail":"","answers":[{"id":"noja99xelx9jgc7thdu","answer":"comprendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fibaiexxiifjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"entrar","detail":"","answers":[{"id":"u10o6wx4efqjgc7thdu","answer":"entrer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"eo5j8m20wstjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"entregar","detail":"","answers":[{"id":"w1yxrmj5fgijgc7thdu","answer":"livrer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mh0qafatluejgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"enviar","detail":"","answers":[{"id":"uwin6azy36qjgc7thdu","answer":"envoyer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2mqyjaknyn5jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"errar","detail":"","answers":[{"id":"hpgqgw6074jgc7thdu","answer":"rater","correctDistance":0,"point":1},{"id":"euivwgizb49jgc7thdu","answer":"faire une erreur","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z5hkeq40yjcjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escolher","detail":"","answers":[{"id":"4yixruamqe2jgc7thdu","answer":"choisir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ugzslo84qxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escrever","detail":"","answers":[{"id":"8vffe3g8m3jgc7thdu","answer":"écrire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"czp0biohbajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"esperar","detail":"","answers":[{"id":"ieawmpctm0ijgc7thdu","answer":"attendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kate5326f8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"esquecer","detail":"","answers":[{"id":"rm2bj374m8jgc7thdu","answer":"oublier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"74lbi38tw8yjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"estudar","detail":"","answers":[{"id":"0ac423zkf7urjgc7thdu","answer":"étudier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ovr4ez58xsjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"explicar","detail":"","answers":[{"id":"6tqi655r259jgc7thdu","answer":"expliquer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"81ky071yvocjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"falar","detail":"","answers":[{"id":"whsg78zgc4jgc7thdu","answer":"parler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mud399q4elbjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"falhar","detail":"","answers":[{"id":"y8smu1lzjmjgc7thdu","answer":"échouer","correctDistance":0,"point":1},{"id":"tvwn9lgwo6cjgc7thdu","answer":"faillir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1v6bmvrsa5hjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"fechar","detail":"","answers":[{"id":"nagoqlfemnijgc7thdu","answer":"fermer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fkc72vxxtaqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ferver","detail":"","answers":[{"id":"ngf2vqh8huljgc7thdu","answer":"bouillir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dkfwiwx9musjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ficar","detail":"","answers":[{"id":"ior0xnthapjgc7thdu","answer":"se trouver","correctDistance":0,"point":1},{"id":"5jf5sw6jxdjjgc7thdu","answer":"rester","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gzkr58qnf3rjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"gostar","detail":"","answers":[{"id":"t4jt6f7x7ujgc7thdu","answer":"aimer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8m0nm12gqztjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"guardar","detail":"","answers":[{"id":"x830olc4wrrjgc7thdu","answer":"garder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kgbkni10j8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"jantar","detail":"","answers":[{"id":"05lc5aoyx41mjgc7thdu","answer":"diner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lfbnuw0deyjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"jogar","detail":"","answers":[{"id":"uz6eiqapteijgc7thdu","answer":"jouer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vqex7pbq1zjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"julgar","detail":"","answers":[{"id":"mocmkwp91qjgc7thdu","answer":"juger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w0g07fi5awjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"lavar","detail":"","answers":[{"id":"v5rhh2voqdnjgc7thdu","answer":"laver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ank7c57jgijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"levantar","detail":"","answers":[{"id":"gacb5asscbjgc7thdu","answer":"lever","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wgg9bsjo0fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"levar","detail":"","answers":[{"id":"4cpmu44buldjgc7thdu","answer":"prendre","correctDistance":0,"point":1},{"id":"jp17ow4ck6jjgi8mkss","answer":"amener","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"foundType":"question","questionnaireTitle":"Palavras importantes ","questionnaireId":"di3ybmd51d8jgc7thdt"},{"id":"h0w94pddb9kjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ligar","detail":"","answers":[{"id":"76760pzs1gljgc7thdu","answer":"connecter","correctDistance":0,"point":1},{"id":"o4f3gs0sop9jgc7thdu","answer":"appeler au téléphone","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"se8v4tdc18jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"limpar","detail":"","answers":[{"id":"xkk7h1zpcojgc7thdu","answer":"nettoyer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"37jhxnr7ydjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"machucar","detail":"","answers":[{"id":"4cjg9sjpxuujgc7thdu","answer":"faire mal","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sg54qfxi1jljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"manter","detail":"","answers":[{"id":"8mnx8790vadjgc7thdu","answer":"garder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mf9t02wpsacjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"manter","detail":"","answers":[{"id":"v9j6sc172yjgc7thdu","answer":"garder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cvjtjzogz16jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"mergulhar","detail":"","answers":[{"id":"ryhvnuqfiy8jgc7thdu","answer":"plonger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"55vf2z23k89jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"mexer","detail":"","answers":[{"id":"6oqb1ywyu7djgc7thdu","answer":"déplacer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z7bgwh2qtsjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"molhar","detail":"","answers":[{"id":"6zd56bq56n4jgc7thdu","answer":"mouiller","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"v5czm3lnbvjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"morar","detail":"","answers":[{"id":"0vt3xupgjsjjgc7thdu","answer":"résider","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"brulh045a2fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"mudar","detail":"","answers":[{"id":"8axnqs18r4ijgc7thdu","answer":"changer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ctozjuniu3jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nadar","detail":"","answers":[{"id":"dxe6zt460hcjgc7thdu","answer":"nager","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2shsi1vnbnvjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"necessitar","detail":"","answers":[{"id":"zgadj94ftzdjgc7thdu","answer":"nécessiter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5cmzx812zlujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"oferecer","detail":"","answers":[{"id":"j3e59gvi4tajgc7thdu","answer":"offrir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7yz8ybu2rnojgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"olhar","detail":"","answers":[{"id":"ae02h0mjhdvjgc7thdu","answer":"regarder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m7jplnb8i3njgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ouvir","detail":"","answers":[{"id":"renhrc6jgnijgc7thdu","answer":"entendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"iftxa8zx1jjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pagar","detail":"","answers":[{"id":"eyudqegkyztjgc7thdu","answer":"payer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qnrxryn4rgjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"parar","detail":"","answers":[{"id":"3gkkus1dfmbjgc7thdu","answer":"arrêter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fbnubvnc18jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"partir","detail":"","answers":[{"id":"87784mrkvr2jgc7thdu","answer":"partir","correctDistance":0,"point":1},{"id":"nphlm6cs9mmjgc7thdu","answer":"casser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"laocnmeurehjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"passar","detail":"","answers":[{"id":"4eng1je6kgwjgc7thdu","answer":"passer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hhcvbkws5njgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pedir","detail":"","answers":[{"id":"7lmvp9frhwxjgc7thdu","answer":"demander","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k3spxk42s3gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pegar","detail":"","answers":[{"id":"dch6tbo00kjgc7thdu","answer":"attraper","correctDistance":0,"point":1},{"id":"h5m2nokhavjgc7thdu","answer":"prendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"99dpw5d1r46jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pensar","detail":"","answers":[{"id":"kb0nwksx6iejgc7thdu","answer":"penser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"txs7adcm94gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"perguntar","detail":"","answers":[{"id":"mkm278lvt5bjgc7thdu","answer":"demander","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"naggd2ojzq9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pintar","detail":"","answers":[{"id":"4gko7c8od5jgc7thdu","answer":"peindre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1yn203utcawjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"praticar","detail":"","answers":[{"id":"ykvxqsa5irjgc7thdu","answer":"pratiquer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"noqldqh0iajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"precisar","detail":"","answers":[{"id":"tdmbwzuf7ncjgc7thdu","answer":"avoir besoin de","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1n5nzt9nifcjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"querer","detail":"","answers":[{"id":"ah9qgvtw9jgc7thdu","answer":"vouloir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dab5st81dnujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"receber","detail":"","answers":[{"id":"kelfc7j4htljgc7thdu","answer":"recevoir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xjgglub7c49jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"reservar","detail":"","answers":[{"id":"i0vnyxm441kjgc7thdu","answer":"réserver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xcsnz25t0iqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"responder","detail":"","answers":[{"id":"t490w1phfggjgc7thdu","answer":"répondre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m15lcr1wg5jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"rir","detail":"","answers":[{"id":"t7pu98soh3sjgc7thdu","answer":"rire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"48joewnmiljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"soletrar","detail":"","answers":[{"id":"1i4ghs2e9rajgc7thdu","answer":"épeler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ixgc2imdqp9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"subir","detail":"","answers":[{"id":"01a8g04ltt4tjgc7thdu","answer":"monter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"apy8ra1t1fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"suceder","detail":"","answers":[{"id":"z8pd8grf95jgc7thdu","answer":"réussir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"taawrjnfw8kjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"telefonar","detail":"","answers":[{"id":"zxazg708i2kjgc7thdu","answer":"téléphoner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xgfceqdg1hsjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tentar","detail":"","answers":[{"id":"8n8z7vwu4nsjgc7thdu","answer":"essayer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kzofq7x3fckjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"terminar","detail":"","answers":[{"id":"o5hpw97kigfjgc7thdu","answer":"terminer","correctDistance":0,"point":1},{"id":"kmx830djzxjgc7thdu","answer":"finir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zm5xjmhbdtjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tocar","detail":"(instrument)","answers":[{"id":"b1f3xohzv8jgc7thdu","answer":"toucher","correctDistance":0,"point":1},{"id":"loo61srqlxljgc7thdu","answer":"jouer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9zcd9e5inq5jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tomar","detail":"","answers":[{"id":"hytaqxnio2ajgc7thdu","answer":"prendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zjc8l285v6gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"trabalhar","detail":"","answers":[{"id":"xag2abkzppjgc7thdu","answer":"travailler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ictd48buehijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"trocar","detail":"","answers":[{"id":"9ysd3zb8bzpjgc7thdu","answer":"échanger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"t6c60z63tvljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"usar","detail":"","answers":[{"id":"5qcp1p3tovejgc7thdu","answer":"utiliser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ssgsrku6dxjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"vender","detail":"","answers":[{"id":"65m86mijwiijgc7thdu","answer":"vendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"s28velpbrngjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"viajar","detail":"","answers":[{"id":"nyr2eymf22jgc7thdv","answer":"voyager","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qpq68gpvz2jgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"virar","detail":"","answers":[{"id":"yaix44089xjgc7thdv","answer":"tourner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"egbmkp7ioe9jgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"visitar","detail":"","answers":[{"id":"l67pqkss3ngjgc7thdv","answer":"visiter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"08byhneme3qvjgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"viver","detail":"","answers":[{"id":"ls5l4h1br0cjgc7thdv","answer":"vivre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mu3upxtw7ljgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"voar","detail":"avion","answers":[{"id":"81anrgav77sjgc7thdv","answer":"voler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q2e937ep739jgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"voltar","detail":"","answers":[{"id":"td1f31amvvjgc7thdv","answer":"retourner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2g2kdigdwogjgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"treina","detail":"","answers":[{"id":"0pzzqrblwk2jgc7thdv","answer":"s'entrainer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1}],"importQuestions":true,"fileName":"di3ybmd51d8jgc7thdt.json"}